[有圖 ] 雷劈黑警 狗屋停電

邊度??

準備又賴黑衫

真係皇天擊殺

彩虹 牛池灣

Push
now still dark?

Yup

俾天收

皇天擊殺